有冇球隊試過淘汰賽連續兩round都嬴12碼晉級?

留意到靠12碼晉級真係好邪
畀你過到一次 第二次都會收皮

2016歐國盃: 波蘭16強贏瑞士, 8強輸葡萄牙
2014世界盃: 哥斯達黎加16強贏希臘, 8強輸荷蘭; 荷蘭4強輸阿根廷
2012歐聯: 拜仁4強贏皇馬, 決賽輸車路士
2002世界盃: 西班牙16強贏愛爾蘭, 8強輸泡狗
1996歐國盃: 法國8強贏荷蘭, 4強輸捷克; 英格蘭8強贏西班牙, 4強輸德國

一係輸一係贏架喇

香港隊 09年東亞運

有，09年東亞運既港隊

唔知邊屆美洲盃既巴拉圭，碌左幾場十二碼最後入決賽輸比烏拉圭

90世界盃阿根廷連贏南斯拉夫同意大利